當你唔會再喊...

差不多十日嘅吵架後冷戰。
不再感到可惜
不再感到憤怒
空洞，懷念，不知所措，不甘 還有

每當諗起 或者聽到某啲歌 都仲會有心痛嘅感覺
但係已經喊唔岀

即係咩意思？

你諗咁多做咩？佢已經屌緊第二個。

咁搞笑？

心淡了